點解香港啲便利店冇炸物櫃？

外國既便利店係平物價而方便人
香港既便利店係打劫人

有都一定貴到唔會食
7仔一個百搭撈都$17.5
痴撚線 好過去搶

有咪又係比人屌唔熱 難食 on9

有都唔食啦
黎到香港咩都變垃圾

唔健康

你夠膽食？

香港太細
舖位面積細太多野賣唔到做唔到

某啲CircleK有

之前睇過呢個書, 有詳細講 7-11 點解唔同地方就會開特色食物.
點解沖繩 重未有 7-11 ? 四國好遲先進註?

每個地方都有特色, 炸物係日本野.
香港有 撈麵, 魚彈, 奶茶 檔,

上海就有飯賣.

台灣有蕃薯賣.

如果日本妹同便利店都同香港調轉。男士真係有福得多了

其實有魚蛋燒賣仲好過炸物
起碼健康啲

你又冇得屌

想害日本人咩

炸櫃有鳩用咩 啲嘢淋pak pak

邊度有上面果本書買？

書局有得賣. 網上都冇電子書.
本書講 由 7-11 美國南方公司 講起 之後
比 伊藤洋華堂 做日本代理, 之後全部股權收購.

因為出牌問題，油炸類近明火既危險程度，以一般7-11既結構同裝修係唔會出到有炸爐既食物製造廠牌照。

肯定貴過M記

有撈面食

有冇條女賣

一早淥定 有單再淥兩淥整熱佢

淋撚到 又淡味

香港有香蕉賣

無位，要廚房抽油煙機

佢d乜柒叮雞粒都成20蚊盒,得幾粒仔
賣e d大件應該貴到痴線